（尋人）kao kao b 見字入

딸 이 건강 하고 행복 하 게 자라 기 를 바 랍 니

見字pm plssss